【割蓆？不了。】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MLXVI

開舖頭就去日本啦，38萬就夠
只要喺嗰邊開間公司+公司戶口+擺呢38萬入去再連續10年有錢賺就有永住

球半要儲幾耐呀

一係俾錢搵而家嗰啲移民agent搞

台灣都頂唔到幾十年 移黎托柒

雲加

一唔好彩比韓國瑜贏就碌柒

首先要有$$$

Topic

里昂官方宣布以£23M(€25M)簽入前槍手Jeff Reine Adelaide，而根據阿仙奴出售球員時所設置之條款，阿仙奴將得到10%轉會費，即£2.3M。

又賺

冇得買人

印象中JEFF好勁 勁過2&b之流
燒都讚佢

好玻璃

禾冇你貢好文采牙

有0.5m點都得喇掛

1

娶個架妹/台妹入籍 得唔得

好似可以

23M

一月 Upamecano

佢咁勁咩

之前世青定U21 正選出佢都唔出細爆

移去日本要幾錢
想移去台灣但真係要考慮清楚

台灣好多廢老 遲早變HK 不了

吊奶星，今個轉會窗反而有60m賺

要跟佢姓

都唔同位置

係邊位手足做
有警嫂自爆勾佬派帽：開頭都好內疚，但久而久之幾享受哩個

小倉奧b

昨夜SSP影到有催淚彈入左餐廳, 00:01開始仲見到有D野彈下彈下

有班on9差佬，香港先會亂

：找錢呀靚仔

：喂我明明哎走辣架喎...

撚有錢

上原奧b
波多野奧b

u21都係打中場中

移民去紐西蘭啦
比較少天災
害蟲都較少
又剩係講英文唔駛再學多種語言
相對 英美澳黎講 算係低消費

入場費幾多

呢樣唔清楚喎
估算要5球左右掛
買樓 2 3球
剩低做生活費 你打風流工唔大洗應該夠

琴日續csl plan, 加十幾就有部now E 終於唔使搵link, 希望順啦

1350萬

台灣經濟咁差 都唔知點夠食

要咁貴呀？
學到野 不過住應該相對好過英美澳?

正撚到仆街
就算係Auckland CBD你都唔會feel到好逼定咩

日本唔係淨係睇錢
反而錢要求仲要唔高

Raul又贏

我都聽聞過
住紐西蘭係退休首選
不過而家先知都要1300萬

How

買咁多人都仲有錢賺
冬季大把錢買人了

上面認真話想移民果啲真心放棄到香港咩

比多幾百年時間我一定儲到

港共中共喺網上周圍落廣告

講開移民 想同老婆移民去德國
不過要識德文先做到公民
德文難唔難學

要退休去Perth都ok
至少時區同香港一樣

Shodran Mustafi can leave Arsenal despite English transfer window is over.Monaco only Ligue 1 club intrested in signing Mustafi.Lazio,Ac Milan,Sampdoria & Turkish sides Galatasaray & Fenerbache wants him on loan due to his high wages.

(@Football_LDN)

德國
歧視好嚴重,你仲有個小朋友

澳洲太多毒gg 果蠅
住過brisbane就唔想移民澳洲了

咩文都好，年紀大咗就難學
因為個腦冇細個吸收得咁快

歧視黑人多?
我有識幾個德國教書佬
又唔覺有歧視亞洲人

真
個fd喺澳洲讀書話啲果蠅好鍾意個電腦moon，瞓醒覺成個moon都係

Perth係西邊
遠離哂其他大城市

除非共慘黨好似蘇聯咁解散
唔係香港遲早都係仆街

我個fd個老豆都諗住退休移去台灣，我問個fd點解，佢話物價低喎
但我平時去台灣網購又唔太覺

快啦屌

難 當年exchange 學左一個月收左皮 詞性都分陰陽 r音on99

係放棄唔到，但都要趁仲有能力嘅時候搵定條後路嘅

呢樣真
不過外國好多地方都要學新外語
荷蘭呀 德國呀 呢啲都要識

我下sem開始take German

where can i buy ars 3rd kit now?

想去荷蘭
好似都多IT狗工

我哋呢代都仲有心有力學新外語
我老豆老母個代咁嘅年紀點叫佢哋學呀

又唔見佢地屌謝路美保定

rip

Ozil

出左黎做野想學返法文，係咪得法國文化協會簡

利Keita Allison傷
vvd無態
我地要嬴了

Cow法國妹囉 雖然唔沖涼

退休ok但要搵工做生意生活就難了

台北貴

我地都無左坦克同燒

我幫佢奶哂全身咪得

所以我地要贏了

我舊老細有學都話呢間最好 仲有政府資助

磅豬

巴打德國穩工要熟人介紹先請大公司果d更加係 諗清楚

佢唔撚駛做

Yes

台灣得食同住平啲
其他買乜大廠野都係一撚樣價錢甚至再貴啲

琴晚睇猁d防守都麻麻地 pepe係時候了

唔係諗住然到最高分亞軍牙

Joe Gomez vs Pepe

準備撚狗咁撚羅白臣

對世冠杯得主 投降了

輸少三球當贏

Auba Laca Pepe
Ceballos Xhaka Torriera
Monreal Papa Chambers Amn
Leno

Papa luiz la
Ceballos就再睇下先啦 上場出黎明顯唔入局

On this day in 2005: Arsenal began their final season at the iconic Highbury stadium with a 2-0 win against Newcastle, with late goals from Thierry Henry (81’) & Robin Van Persie (87’). #afc

Ozil and Kolasinac have both returned to training. Security staff and dogs have been spotted outside both players’ houses in recent days, but Kolasinac arrived at training as a passenger of team-mate Shkodran Mustafi. [@MailSport]

細梅

民間記者會條女D英文好正

何生好尾機

次次聽英文都好舒服

Ching神兌哂美金未

38場出38件丫笨

未牙 要兌美金容乜易 online banking禁個掣ok啦
我覺得香港應該未玩完 應該會有出路
中共肯唔肯QQ+全部內銀+內房全部跌9成先
而家又無話要港獨 要香港承受64咁有無必要先

再回歸

經歷2次回龜

日本最好一球穩啦 但要識做生意 講個應慶master都ok

Agent for Arsenal star Mesut Özil meets with D.C. United officials

訓左好撚耐

Thanks for your memories but.....

走咗阿po又開始哭喪

無得簡先去台灣 陣間發大財同你二次回龜

Arsenal are set to receive 10% of former midfielder Jeff Reine-Adelaide's 25m euro (£23.1m) transfer to Lyon from Angers.

其實都會

聽既遮打花園有集會牙

件羊洗左未乾 今次著鍠?

牙朗

唔著波衫拉

都認到你 你呢個咁出色既男人.....

dllm

今季印咩好？坦克？

等我著件雲加出去

港女倒升

56日刀有活動牙

呃$牙

波叔派錢 刺激港女上升

派幾撚多

唔係一人一皮買頭盔?

lm

一股不放等香港重光

痴鳩筋

dogs belong to arsenal
arsenal dogs

一陣又左審右審 屌你老母
屌 要快d續番本Bno

五點睇佢鳩up
有無頭盔裝備概念股牙

每人派一皮我唔波叔了

派幾多都無用啦
我都無份
set哂啲rules都唔係人人派
派又再搞咁鳩多野

為平民憤而派 應該人人有份掛鳩估

平到先得架

永久居民有先讚成
屌 有啲廣東話未識講就有 痴線

去左遊學團果批有無消息
好似無再出新聞

拎1皮去買裝
有剩就買我廠拎英超
又可以碌大舊錢了

你咁燈 我同你對賭算啦

今朝賭角球
屌佢老味 明明冰左幾廿分鐘
幾下連角就爆左
角細真係比狗買

冰左幾廿分鐘都唔撚補飛

起碼每人派5萬

又串
今朝輸剩10蚊
晏啲出去又要入錢

老婆狗日常 訓醒入錢

手足! 幫幫手買哂其餘19隊拎英超冠軍
除左阿狗

如果借財仔去投資移民
走佬唔返香港
咁啲財仔咪食屎?點追返條數

冰個講牙 4000刀未見到影

財仔留喺度共享中國人榮耀

去藍田入

我買達拉斯下盤 俾伊巴條撚樣爆撚晒

未去過藍田入
藍田入會易贏啲咩

阿po雙燈

識野 去見女神

有令女牙

琴日中歷基亞牙

有靚女 會入得密D

我中左猁果場13.5b
不過買過關 早知5倍就算
貪心串多場些路迪 屌佢老母
廢到

我200差一關上4k幾 仆街慰山現代

低調係好事黎，但早一個月聽講台灣政府處理得好慢

佢地可以無限屈旅遊簽證既，但每次都要出境再入境，最近既中港澳都冇得去

現袋都買 抵啦

5千捐左佢 5千長追阿狗

1:0hea到80分鐘又俾人入番9到

今晚燕豪芬好似伏伏地

低調啦

垃圾隊黎 阿積士同az正氣d

Gun

同佢對賭好快賺夠移民

你仔仔典

一早有外國國籍

我係要多啲錢

跟你買股都好快

飲酒未

好返了 係屋企好生猛

爸爸

...咩國藉

好快讀k1 cow女

呢期針到仆街 但全力支持攬炒

澳洲

希望佢識到個女個牙媽係警嫂

冇英美加比人笑

禾得BNO俾人笑

禾本bno仲係bb仔樣

U有錢

申請eu唔難

得幾萬蚊拎出黎俾人笑咩

U r so rich

聽聞你係股王🤣

你咁型都jer me

一早走曬資

係股王唔使返工啦

dllm又黎

乘哥夠番工啦

有你一半咁型就唔使做啦

正股無放 硬食

bno too

u靠樣搵食 唔使做全職抗爭

5年內平權fatfat

未撚續
平得黎都30歲

寧矮醜柒毒

其實真係有機會平權
香港bno d人都有錢 +恐共想移民
英國又脫歐 唔係無機

老豆老母當年無拎bno

無幫你拎？

我有

好似出年年頭轉顏色

Rami 變咗free agent

私煙帶頭搵人搞區諾軒係利東個office

有無咁快

撐驚大晒？

佢上年年尾已經決定左

以為轉顏色=平權

撐驚係大晒
星期日入左葵涌警署影相

好似星期六先岩

收工返去屌撚死佢

有無勇武手足喬裝撐驚之後.......

有邊個手足年齡符合呀

老婆狗

全家都有BNO仲有幾層樓快d收留我地

淨係俾有樓果D BNO走

G持

要等新既首相唔親中

波叔講咁多廢話都無重點

個巴丁仔又幾好j喎

不嬲 呢排都無再睇垃圾黑驚同政苦記招了

開場白長過閪

無樓BNO=蝗蟲

G chi

今日係睇佢有咩紓困措施先睇咋
黑驚嗰個我都冇睇

其實我覺得應該要批比當年冇拎嘅人

當年有份交税
甚至出世於97 前絕對有資格拎bno

都無派錢
估又係公屋免租綜援生果金2倍呢d專益蝗既野啦

唔係話有方法申請？

到而家都係講緊嗰啲我都唔撚識嘅計劃

真牙又冇份 橙橙G

叫佢快啲派我4000先出黎啦

睇條垃圾講野谷撚氣
一陣睇懶人包算

我早2 wks有了

全民派2000蚊好過啦 佢唔係以為行出黎個啲都係廢老呀?

好似乜都無我份咁

佢淨係講N無人士會有關愛基金一次性現金援助，但又冇講幾錢

dllm你咁撚有錢

電費補貼

我指情理上有納税又或一出世就英治應該比返bno身份

其實岩

當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞點。DQ埋d阻頭阻勢既議員。香港人你慢慢嘈逃犯條例啦，日日食催淚彈啦。

#滅一個文化先滅佢既語言
咁既政府管理香港，如果無左示威者，後果會係點？
示威者既爆力係唔岩，但哩個政府真係無得救。
你可以唔支持黃絲，但有一日香港失去核心價值時，唔好問點解。

仆街林奠唔做陰質野係咪會死

得退稅 電費好似關我事
不過稅我都無諗住交
電費呢啲濕星野

但好似話當年無申請到都可以憑皇冠頭出世紙申請返？
利申：無FC

今季球會字是咪未出

電費開行冷氣2個月先1K 有限錢啦

電費如果係公屋先有幫手既話
咁我應該得退稅
唔交既就無得退 即係乜都無?

屌你老母個中國人身份就夾硬比

根本呢啲垃圾糖
叫佢拎400億出黎派比400萬人
已經人人有1皮分啦

97年或之前出世係可以攞返
過旅遊台BNO post睇下啦，嗰邊啲巴打整好晒懶人包

你唔係好愛中國人身份咩

我係xxxx屌

我有皇冠頭出世紙同BNO

平左權先啦屌

冇計 國際唔容許有無國籍人士

屌你賣波衫fatfat移民去邊都得啦

Same

其實真賣左層樓都移到民但我要守護香港

呢個乜9黎

香港收jo外國洗 fatfat

去外國賣波衫

$0

最後嗰兩個機構會免office租掛

都估撚到啦屌

垃圾

食屎啦

波叔廢到
薯片6K>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾波

又無我分

波叔話有關愛基金派俾N無人士牙

你冇4K咩
薯片6K我都無

me得免稅同電費
DKLM

退左稅算唔算有
退左3k6

佢rich子要交40K稅

好似話試過照派4K

就係無撚入表

咁叫派糖不如唔撚好派啦

估唔到你外表咁型但內裡咁on9

幾百蚊搞咁柒多野

咪撚蝕俾佢啦
知你有錢唔care

淨係唔派大學生，玩針對

清神個仔都有2500 我地乜撚都無

驚你買gear
不過唔緊要 中學生幫你買埋

下年未讀K1 DKLM

撘個車都要放我9糧 咀完未牙屌9you

垃圾波廢撚到

又話冇派嘅

佢心諗比個關愛基金你咪算好
其實佢正苦知大學生好多都係N無人士，變相好容易針對到呢班人

想發起全民寄信申請綜緩

原來有中小學生2叉野
又可以拎黎買波了

$2500 學生津貼

佢話Grant同獎學金就等於派咗俾大學生
但佢唔撚知好多大學生符合唔到申請呢啲資助嘅門檻

Team news: Xhaka, Holding, Smith Rowe, Bellerin

Granit Xhaka
Bruising to lower back and leg. Being assessed ahead of Saturday.

Rob Holding
Left knee. Continuing with on-field rehabilitation and now participating in full training with the first team.

Emile Smith Rowe
Groin. Aiming to participate in full training in 1-2 weeks.

Hector Bellerin
Left knee. Continuing with on-field rehabilitation. Aiming to participate in full training in October.

Kieran Tierney
Groin. Continues to receive treatment and further assessments. Aiming to participate in full training in October.

Dinos Mavropanos
Groin. Continues to receive treatment and further assessments. Aiming to participate in full training in October.

波叔咁撚串 屌你老母閪

中小學幼稚園先有牙

雷斯?

Injury update

派左幾多？全部人都有？

雷斯冇傷，純粹係默契未夠先唔出
沙卡傷嘅話有機會出雷斯打防中

擺明係想令班大學生spin去冇嘈糖派，
再叫黨煤抹黑你地向錢看，
同時拉攏淺籃深籃

到今日仲俾佢D糖吸引嘅真心on9

cc台已經好大學生嘈冇糖派

老婆ching一場波都係度la

ElNennY’s agent touched down in UK in the early hours of Wednesday to meet with the player and discuss a number of offers on the table from Turkey, Spain, France and Germany [via @ElAhlycom]

Tierney之前又話4-6周
而家又變左2個月

咪玩啦
佢未講我已經知唔會有錢派，聽咗咁多年一早睇化晒啦
而家係有錢派=bonus，冇亦都係預咗
上年4000已經係「驚喜」

針得多 而家買細左
之前皮皮聲咁買
而家幾十咋 不過一晚都買好多十

都靈體育報稱，魯加尼的租借轉會告吹是因為桑列伊不願意接受祖記提出的2800萬鎊強制買斷條款。交易告吹後，桑列伊和伊度馬上通過中間人接觸大衛雷斯，並用極限速度搞定了轉會，巴西後衛轉會費僅800萬鎊，分兩年支付，今年僅需支付400萬鎊。

話說基沙文係唔係阿狗
見佢fifa fm都用阿

開始沅200過5 6關好正

Charles Watts：

阿仙奴在Jeff Reine-Adelaide轉會里昂的合同中置入的二次轉會分成比例是20%，球員轉會里昂後，阿仙奴將到手500萬鎊現金。

Fatfat

800 都分2期

乞衣奴

買半全場賭下運
過4關都好好分
大前題 估中哂係好難
賭100次都未必中到

波膽3x7算啦

笑撚左

盤大細易玩d

易玩 不過唔好分
當你4關1.8
100x1.8x1.8x1.8x1.8
贏咁少無成功感

阿積士仆街死 上年讓半一俾仆街仔炒6-2

Grant = 政府資助基層大學生讀書（代交學費），不嬲都有（唔駛波叔出嚟講都會有）
獎／助學金 = 政府透過大學搞，例如GPA高／去遊學團嘅人會有個list，由大學統一交上去再由政府approve，再逐個人派錢，金額由過萬到幾千都有

結論：唔係全部人會有，因為前者有資產審查，後者有GPA門檻或者你要有去學校搞嘅遊學團先有

今晚啲歐霸仲度緊
諗住100蚊贏5皮野
我度條5串1半主場贏下錢先

佢反雲咋，雲加話會買佢，人地等左一個轉會窗都冇offer

半全場仲要5串1

又然

好撚彩琴晚無買利狗 雲迪克輸撚死人

你地覆緊冰個，我block jor

你老死鏟囝

做咩割席丫

不了，唔想睇aco扮ce

我講小小， 利狗賽前無負面消息 但狗會回飛
轟狗比人炒完 全世界 成個轟post都講輸鳩硬 又話買利主其他咁

但狗會係利回飛（我無睇尾盤，尾盤最後一粒鐘郁既飛通常係因係陣容乎唔乎合預期）
其實轟係零理由落飛

所以 我避左唔買

不過我都好似block左路狗，
果排佢係度撐警定撐共

一睇完全封鎖就知冰個了

點解你地會同路狗認真，佢次次都屌住上街

唔好提猁場波
些路迪唔生性
唔係已經贏3千幾
屌佢老母

冇左雲加已經好少買波，
佢對前四係接近輸7成，
跟佢冇死

讀左3年一蚊都拎唔到

剩低嗰三成就係和波同對轟狗

果時啲人啱啱開始上街，
71都未到，成個阿post得佢撐，
又唔見左五毛六日子，
難分真與假，block左先算

仲有好多野可以睇 例如今朝場伐木者
半場2:0 對家紅左件
狗會下一球得1.3x
365即場只係讓半一低水
你估真係送錢咩

完約過阿狗

對轟獌接近必輸，
對熱痢應該一半一半

上個星期六嬲撚到
般茅88分鐘俾人1-1斷我4串5
馬體串維拉2串1又俾喎利簡尼條撚樣臨尾兩球穿上盤
斷腳未哈利簡尼

Galatasaray are confident that Elneny is open to a move but have yet to reach an agreement with #AFC over the terms of a potential loan [via @Turkish_Futbol1]

快

拎過後面啲資助 真心唔多 學校自己內部資助多好多

屋企稍為有啲錢嘅加上GPA長期唔喺上游嘅基本上係唔會攞到

去澳洲算啦

波叔仲癲過最少一季雲加

得50皮可以去邊

米甘大洗拉=.=

要証明俾你地睇我唔係巴丁仔

內部資助不嬲都係慷慨好多

屋企有幾多都唔撚關我事一蚊都唔好意思問佢拎

大灣區

但係最慘審查嘅時候唔可以同屋企割蓆，屋企唔比錢你，政府都唔會理

食多幾間老麥應該都夠飽既

唔緊要我地仲有30幾張
夠食多三次桶餐

30幾張淨係夠你一個食

你掉撚轉咗？
你仲大食過我

迷得2&b就唔好買波倒錢 買六合彩好啦

認錯人？
小妹小鳥胃 日日都diet梗

巴丁係唔太差

聽日有咩搞

lan啦屌你
去日本參加大胃王未？

多謝波叔

遮打集會2000-2200

講錯 唔係抖埋 係抖得一日

買開對家

由出世第一日已經係

身體很誠實

你跟老婆清買好過啦
佢買乜你買對面，記住唔好過關，必勝

下次睇波叫呢間到會啦認真

咩2c =.=

ching係老師？

仲想叫你唔好誤人子弟

拖肥迷咪撚爆閘啦

派糖冇我份

伊禾比：出「廠」求英超留名

【Now Sports-體育】翼鋒伊禾比解釋離開阿仙奴加盟愛華頓，全因希望踢出名堂。

伊禾比（Alex Iwobi）效力阿仙奴15年，合共披甲148場，但上季在新帥艾馬利麾下不再是正選。談到於轉會市場最後一天改投愛華頓這個決定，他說：「太吸引了，我不能拒絕。」

「領隊告訴我『球隊有我的位置，我們將會好好照顧你』，這絕對是所有球員都希望聽到的說話。」伊禾比指主帥馬高施華給予他信心，「我已經準備好新挑戰，為自己揭開新一頁。」

雖已是尼日利亞國腳，但23歲的伊禾比自言於兵工廠常被以小將看待：「今次轉會後，我希望為自己於英超留名，為愛華頓創造歷史，而且能夠負上更多責任，為球隊注入生氣。」

圖片來源 : Twitter圖片

屌你老母咁叫派糖

😞

帶領愛記入前四

睇2和b踢波都真係幾生氣

hahaha

買我對家好過啦

你今年有冇上年咁燈先

好明顯今非昔比

又反對

Watford away tickets if your under 18 are £1.00 per ticket.

又唔係既
最起碼我呢幾日無贏過錢
買角球大細必輸

不過今晚無角賭

唔洗入錢

民陣指警方禁止818遊行，只就維園集會批出不反對通知書。(8/15/18:58)

大部分人係無贏錢有咩特別

到時人多你慌唔行咩
積積埋埋啲火 到時啲差佬邊㩒得住

咪又係照出

Pro??

今晚先 同條女出街

大部分人都會贏下錢
問題係 買角球大細 真係好難賭
有賭開就明

叫佢上黎啦，出咩街，陪我打機啦，好撚燥

佢搞到我老豆話星期日要去遊行

角球運氣佔九成 唔係難唔難 係好唔好彩

Rubbish

快撚啲啦

你都係痴撚線

有冇手足pro club

快撚啲啦，1914都未食飯

今晚打

你係咪要檢討下
佢手臂同你一樣粗

死驚犬on撚99

on9
我見過啲窮撚食飯好準時
次次8點準時出去執2手飯食

隊波咩名

Lihkgardog 好似係

食埋飯john

拎街邊啲花花草草當香水搽住先啦

Ardoglihkg先真

你呢啲似係問我拎多過借
借左無還既就不了

跟機借埋比我

沉船撚

燥

護士仔咪幾好

開得波未啊屌

屌又全部呃鳩我，冇人打既

Search唔到

Ardoglihkg wor

入左了 矛人既

等陣

有無人接濟我 就黎窮死

小妹學生哥都未嗌窮啦 你大老闆

你話左養我，唔好咁快死

pro club : ardoglihkg
15分鐘後開波

加禾psn??

香港樹王都叫春

垃圾會俾左咁多生意佢做

搞掂未

小妹日日無工開都未嗌窮 你種樹大王

細梅埃及躝咗未？

Elneny’s agent Alan Nazmy confirmed on his Instagram that he is currently in London Colney [credit: @iemadadil]

幫佢執包袱走人please

咩Psn 搵唔到隊波

ardoglihkg

右邊係咩事

Ozil kola 返黎full training了

屌係隊波中亞 唔怪得搵唔到

血精屌過啦

仲係咪ps4????

50蚊

原來係你
你好好波

雲佩斯無後悔離開阿仙奴投曼聯

雲佩斯在2012年離開效力多年的阿仙奴，轉投英超勁敵曼聯，他之後與兵工廠球迷決裂，不過這個荷蘭前鋒表示沒有感到後悔。

雲佩斯效力阿仙奴長達8年，之後轉投曼聯當季即取得英超冠軍，而倒戈兵工廠也確實令他感覺複雜：「 你做了決定便會發生那樣的事。生活總是伴隨選擇，要像個男人一樣去面對。不要太上心，不要看得太重，這是我的人生，有些人會高興，有些人不會。首次倒戈阿仙奴是在曼聯主場，我3分鐘便取得入球，那實在來得太快，令我百感交集。」

「阿仙奴給了年青的我機會去踢英超，對他們來說那是場貴價的賭博，我也抓緊了機會。我效力了足足8年，曾有過不少偉大的時刻，我仍對此感到自豪。我曾可以去意大利或西班牙，不過我不太感興趣，選擇了在阿仙奴續約，我對此沒有後悔，正如選擇加盟曼聯一樣。」（）

仲玩緊

Elneny’s agent Alan Nazmy confirmed on his Instagram that he is currently in London Colney [credit: @iemadadil]

Alan Nazmy arrived in London yesterday and had lunch with Elneny as per the player’s instagram story.

This is an old picture, and definitely not in London. But point stands, the agent tagged London Colney as his location and Elneny already confirmed he is in the capital.

加入球會 好友果度搵

Mesut Ozil and Sead Kolasinac trained yesterday and today.

MK子打any

包皮第一防中

U全能中場
識攻識入波既kante

見親血精都係拎紅牌

走左咁耐仲要講野hurt鳩我

屌你老母佢地場場炒幾球黃金機會

原來你係血精
成日改名認唔到

紐西蘭 = boring

邊位手腳

右翼係你

same

咁撚多野要求

岩岩日本綜藝節目「MONITORING 」有女優穿香港黑T-shirt！！

不嬲都吹奏永野芽郁

叫都雞唔係特別平
但係衣食住行平啲

好撚嬲，場場都係掙札狗射走哂啲波

場場劏勁多波比你都唔入

波都掂唔到就完左

Mk係咁
佢打any傳波比自己玩

掙札狗一唔打前，5分鐘入2甩

麻麻地個樣 但睇綜藝個feel 唔錯

玩到幾點 食埋野 10點半到join

pc fifa俾狗玩

佢幾撚正

插返隻手制咪同console差唔多

山陽囝 單機

單機咗好多年了

pc pro搵唔到人打
利申pc撚

D10 d人咁on9
淨係識扭黎扭去
一輸就走人

掙札狗唔打前鋒=2p2w

gfable 牙

等ps5出再買

贏親都踢唔足90分鐘
走場狗可恥

Same here
啲fd全部console

睇MK子心情

你係A字頭

聽日撳錢出黎即刻買返部 ps4 pro 咪得

我今集矛挽pro club轉頭開個人仔join

睇個名仲以為係南亞穆斯林

FIFA唔玩pro好悶

我今日心情差到可以打天光

毒撚單開機 用阿狗ff不敗拎英超

Xhaka long shot

仲有心情打機

🗓 On this day in 2009...

🆚 Everton Football Club 1-6 Arsenal
⚽️ Denilson, Vermaelen, Gallas, Fabregas (2), Eduardo

減下壓都要，睇新聞都會睇到個人抑鬱

搞到禾刀想join大家

掙札唔打前，3戰3勝，3場都禁住屌

D9好無聊

有矛防中位

btw 又話經濟下行? 仲派咩撚
唔洗拎1萬億 同4千億送比中共咩

刀得開機開人先

送中啦 反正你班高官咁鍾意刷鞋
拎d錢返去送撚飽佢

對面阻撚住我慶祝

invinciblewenger

已add

更新緊玩住先

ps5都就出，唔通而家先買ps4咩

Koke Ching 還返個助攻比小妹

MK妹成日左吸右吸

包皮 我都add左你

岩岩最後個球扣得勁靚，點知

好難，依家得維園係可以集會，多人到企咗出去嘅話班狗又會做野，結果都係勇武收場

民建聯向政府提議派不少於8000蚊

留名睇成功爭取

d10單手玩都入幾球啦

更新完成

留名睇80後，90後，00彼冇份

=.=

掙札狗岩岩有兩碼中兩次柱點計

Now join 完未

得翻後防我打中堅先

你UP咩

不如2隊互打好過啦

Go?

Add who 入 ardoglihkg 搵唔到

叫番包皮同加多1-2件就ok

包皮

岩岩轉左過去 你先講

玩陣先啦

問左MK對唔對打先啦

包皮psn係咩得羅寶psn

出去轉位，我打後

內戰?

對唔對打

又要睇你推波上前左吸右吸

唔想踢攻中/翼 搵手足頂上

如果對打我即刻返黎

攻中

典 入唔到隊 屌- -

加皮子

Why入唔到

你叫MK出黎對打先lo

invinciblewenger / tatwithout312

不了，唔同球王打

矛對手

對打？

加左

無 四球 thiskiss, 羅實廢一半

呢個真

唔交波 12m必炒男人

miss you

前鋒

都係羅寶好

Me攻中勁到

this kiss pro

死肥佬唔撚同我玩

未返到家

又屌女

笑左

我d助攻

邊個係talwai

路狗

包皮打中場？

中超仔想John pro

好多proclub手腳歸位

全部沖涼

9打11

要紅幾多個

成班走場自爆狗

路狗同mk衝哂上去

邊個做左比比狗

唔係要逼我買ps4呀

好耐冇見約打pro

Ps5

完全唔似得9個

路狗set到同真人一樣咁高大
妹到
仲衰過張伯斯打右閘

最後要小妹中堅破蛋

成碌柱打閘

高基清5挽？

我記得以前試過多人到開兩隊full team對打

後面得返你兩隻中堅
仲穩過4人後防

斷左 返到黎開左波

佢個setting係中鋒黎

睇番條片 Smith Rowe 真係好正
無論樣定踢法都有D似迪布尼 (當然未係人地個level)
希望如果唔借出去既話 今年係一隊有多D機會

突然覺得D 幻幻好似都幾有潛力
Saka Smith Rowe Balogun Nelson Willock 馬夫
真係打Fifa career mode都有動力D

Emery on Ozil leaving for Washington: 'Really, really when we’re starting playing against Burnley, can you think I am thinking and losing my time if the player can leave here?' [via @jamesbenge]

垃圾波

Unai Emery says Mesut Ozil has been "a little sick", no decision yet on his involvement on Saturday.

He hit back rather firmly at suggestions Ozil could go to DC. "when we're starting playing against Burnley, can you think I am losing my time if the player can leave here?"

He adds he's "100 per cent" confident Ozil and Kolasinac are mentally ready to start.

呢度有pro club玩緊 ？

Emery press conference - key points

* Ozil (has been ill) & Kolasinac back training. Decide on Friday if can play.
* Mentally, both 100% ready.
* Pepe improving, physically he is getting better.
* Expects Burnley to be a very physical.
* Not thinking about Ozil leaving (to DC).

永野芽郁都撐香港

= =

who

個鼻幾大

又病撚左

350k射波射天光

D9好鳩

又係小妹mom

3年A班

森七菜

你D1咪一樣自爆

D1太難

陽菜

有無得join

Add invinciblewenger

今田美櫻 仲正?

Me accept左了 未見你

+1 逼害pc撚

好多點未加玩埋依場沖涼先

頭先+左 好友球會未見到

重開game

CLS -.- GK最後上哂身

個龍上身

Skip場先

中兩條柱彈出

元朗可疑私家車掉出一箱汽油彈 警拘中港3男

包皮 把握力 >>>>戴妖

Dls 小妹唔知你地走左兩個，傳傳下波法國個個都係小妹控緊

-Nelson-Auba-Pepe-
-Xhaka-Guendouzi-Ceballos-
-Poachreal-Luiz-Chambers-Ainsley-
-----------Leno-----------

Think we're going to go with this on Saturday.

Luiz: “I had the opportunity to play with Denilson when I was 10-years-old, we played together. Gabriel [Paulista] is my friend, Andre Santos is my friend, so everyone is trying to do big things with this big club.” #afc

xhaka好似傷左-,-?

不死人都傷

阿仙奴
5 hrs ·
(傷患情報)
沙卡-腰部及腿部撞傷，上陣成疑

隊長

Cabellos改做willock

中場冇拖囝,唔想再出紙版人ceballos
willlock踢起左就繼續用啦

禾老婆

屌你對面仆街到

同得佢玩既都廢

冇燒得Ceballos有少少創造力除非細爆長傳

Pepe

做波都ok

咁你都知

電欺咁多阿狗fd子

YouTube j片

法甲不能作準

法甲>英超

奧斯爾高拿舒亞或能鬥般尼

【Now Sports-體育】阿仙奴主帥艾馬利證實，早前險遭被刧的奧斯爾和高拿舒亞經已準備就緒，但周六能否落場迎戰般尼仍要待最後一課操練過後再作決定。

阿仙奴主帥艾馬利出席對般尼的記者會時，交代了奧斯爾（Mesut Ozil）和高拿舒亞（Sead Kolasinac）的最新情況：「他們100%準備好落場，100%專注。他們已集中精神於球隊當中，我當然想他們跟上球隊的進度，參與每節訓練、每場比賽。我很高興他們回到來，首先在人道上我感到欣喜，其次是對他們以球員身份歸隊。」

奧斯爾和高拿舒亞早前遇上賊人持刀行劫，後者赤手空拳力拒對方襲擊，在2人力敵賊人的情況下，奧斯爾成功駕車駛離現場。最終2人並沒有受傷，僅僅受驚而已，不過仍以安全理由，缺席了開鑼戰對紐卡素一役。2人已雙雙於周二歸隊復課，但他們能否於周六落場對般尼，艾馬利表示仍要視乎最後一節訓練課中2人表現。

此外，艾馬利亦交代了新「兵」迪恩尼的最新情況，該名前些路迪左閘因為仍有腹股溝傷患在身，至10月前都不會現身一隊。22歲的迪恩尼於英超轉會窗最後一日加盟阿仙奴，入「廠」後將會穿著3號球衣。

賣錯咗？林伯曾話：路爾斯好重要

【Now Sports-體育】有記者在歐洲超級盃的場刊內文發現古怪問題，有人問林柏特「成為大衛路爾斯的上司，感覺如何？」

車路士領隊林柏特（Frank Lampard）帶領車路士出戰歐超盃，場刊內竟然出現如此尷尬問題，難怪令體育媒體《Goal》的記者出現「黑人問號」，質疑該訪問遠在轉會窗關閉前數天進行，但卻馬馬虎虎照樣刊出。在這個訪問中林伯盛讚大衛路爾斯（David Luiz）及艾斯比列古達是「藍戰士」今季陣中兩名極其重要的球員，言猶在耳車路士卻在轉會窗死線日將該名「重要球員」賣到阿仙奴，由蘇馬和基斯甸臣頂上中堅之位。在新安排下，車仔今季已連吃兩場敗仗，情況令人憂心。

不敵利物浦後林柏特將責任推到自己身上：「我是最糟糕的失敗者，我討厭這種感覺。但你更應該注意球隊的比賽方式、精神，對勝利的渴求。他們在比賽中表現出的質素很好。我們不敵對手，但這場比賽為球隊增加了信心。要知道有時候足球是需要一點運氣的。」

「我不想看來像在抱怨，但己隊的準備工作明顯受到影響，對手較己隊多出兩天休息時間確是不幸。我尊重利物浦，但仍覺得己隊較勝一籌。如果車路士能繼續交出這種表現，今季的問題就不大了，在比賽中我看到了我所期待的表現。」

清人 list

愛蛇法甲冠軍教頭

隻色難睇到

MK

龍門自爆

輸埋

投降

血精場場都走場

我90分鐘交完助攻都無用

9c9

想問下今年xs 碼係咪會好細件？因為聽講阿仙奴嘅adidas 波衫cutting 唔似平時咁闊

-.- 打得好好地自爆

成日從後鏟做乜

成隊都細梅

有冇手足入party?

Me add point sin

冇puma咁窄 你幾高幾重先

開咪

有手足未入
係咪盲

175, 120磅，瘦底
想買多件第三作官，諗緊xs 會唔會好唔岩身，因為之前買開adidas s 啲話係有啲長，但啲人話今年cutting 係窄啲

被遺棄左

S好啲喎

好啦，thanks👍🏻

唔知點解彈左出去

入左去先見到

入2球

小妹又0數據

我d傳中簡直係完美

射手觸角

我地猜個幾腳
屌奶星有默契到仆街

燈

完

沒有 找到出口 出去也好
終點一世也未到
迷宮之中 你必須跟我好
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一對男女 地底街裡失蹤
(証實這對男女 活得一切安好)
一生都不出去也好 一街商店繼續掃
長居於此 何用再找地圖

天才周國腎

串到睇哂重播

4-5吧

屌奶星

黑鳩屈角球

唯一機會都把握左了

自爆

訓了

讀書嗰陣成日聽

車狗弱智屌人黑哨 又話阿祖安未射已經出白界 車狗真係無撚腦

下次比哂4個後衛我得唔得

自從睇完佢youtube channal有條片教人彈年輕人們
但佢連啲chord都唔識
我就懷疑佢請槍寫歌
（以上係發夢夢見）

地下街

阿叔唔洗訓

係街

佢live好似好曳

陣間順手去禁錢先

去青衣城撳錢

禁幾多錢好
成身cash on99

On9 son

今日881 個扮中立既教授
好嘔心

袁國勇>>>>>>>高永文啦

撳幾皮出黎入狗會
星期六日好多波賭

吊你老尾禁左三十幾幻

你禁人民弊？

隊長準備出糧俾我地

專家分析阿仙奴從來有「米」

【Now Sports-體育】英超勁旅阿仙奴出名「孤寒」，卻在今夏爆冷成為最豪爽球會，花了1.55億鎊增兵，背後有特別原因嗎？

兵工廠打破隊史紀錄購入尼高拉比比（Nicolas Pepe），同時也簽下迪恩尼、大衛路爾斯、沙利巴等多人，又放走約滿的列治史迪拿、艾朗藍斯和施治等，並賣走哥斯尼等球員。

起初，球隊失落歐聯席位，盛傳只有4500萬鎊轉會預算，似乎只是煙幕彈，到頭來花了1.55億鎊，看看財政報告或可解釋一二。

「首先，球隊所謂的轉會預算，大都是無中生有，官方也從未承認過；其次，兵工廠今夏出售球員獲得6400萬鎊，淨支出不見得很高；第3，如比比的轉會費，首期只是2000萬鎊；第4，今季的人工支出減少了，每周下降了70萬鎊。」專家Swiss Ramble分析道。

或許，不是兵工廠忽然有資源，而是一直以來都有「米」，只是老闆肯不肯花而已。

阿PO 5毛軍出動

佢準備幫民仔個集會出糧，收到風佢一個人頭食人地500

磚家

何大哥

原來小四小五學生係知香港發生咩事架

屌你老母港共政權

d 錢爺爺儲落

米爆響口啦

證明佢都唔錯啦，起碼會話自己唔了解

樣似都幾慘
不過踢法真係有D似 大大步推

所以我好明白而家有D深藍/撐警係緣於接受不平等/偏頗資訊

一定要留

大陸係真唔知
藍絲係知而選擇左邪惡個邊
層次有分別

白衫唔係黑社會
大佬個晚睇live睇住架
幾十萬人睇住架
個個都係證人呀

所以賤種排行榜
港共所有高官>共產黨>香港藍絲>三毛

好多廢老藍絲日日睇cctvb/ hk01
無fb無立場無蘋果就會接受on99資訊
以前蘋果唔使俾錢都可能有機會接觸到真相
但要收錢又要入呢樣果樣就多左好多人無睇
利申:我屋企d廢老親戚就係咁

Steven Goff [reliable]: Özil’s agent Erkut Sögüt met with #DCU executives Jason Levien and Sam Porter on Wednesday to discuss the possibility of Özil jumping to MLS from the Premier League as early as next year according to sources familiar with the talks.

要印返件最後的燒了

黃屍扮的

but next summer is more realistic

估唔到燒狗係因為保安原因走人

意料之外

踢法似攻中多過翼

如果黃絲連紋身佬紅棍打手都connect埋
黑警一早都唔知死左幾十件啦
不過大陸好似冇黑社會既
招安晒

太多暴徒

劇本
高安基自編自導

支共咪最大既黑社會囉

屌佢老母

燒可能係知

燒起碼踢多兩年啦唉

仆街愛狗為左逼走人無所不用其極
又唔見有刀手斬細爆

我組緊隊

John

wick

因住點錯相斬錯左雷欺

買返黎做影武者

報左驚

想開po了

新POBA

【八點遮打花園見 817紅土 818維園】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MLXVII

全職POBA

死獌狗poba

一陣推我擺link上黎果個

係流浮山過緊去

推有center果個

不了

是撚但啦

你地話事

1001

咩料

1001 係on9仔

死跛佬咁早開PO ON99